終於知道咩叫timing唔岩

你有個幾年既男朋友 可能係禮貌上先一直覆我姐 我會退岀架啦

你好無恥阿 知道仲做埋d咁既野 仲要走上黎叫

I know that feel bro

你無錢咪timing唔岩lo

呢啲叫狗公呀

可能我topic打得衰 不過咁大個仔第一次暗戀人

先鳩叫下

照下鏡就知你老豆老母生你既timing唔岩

退出?
你邊位呀

感同身受

你都未入過退乜出

如果佢講緊退出人生呢